支支咁煩續個杯割做咩呀 直接杯割全世界咪得囉

反正支支食開草

嗨 好巴

hi